【抗暴之戰】李家超再提反恐法 隨時可凍結反政府示威者財產

想借d意凍結黃色經濟圈商家嘅資金？

咁咪好囉，自我攬炒

垃圾

佢真係人認真搞革命,快D凍結全部財產,我睇美帝會唔會凍結香港政府外資報仇